唔理衝唔衝 聽朝去理工！！！

而家嘅你可能睇live睇到好肉緊 覺得乜都做唔到
大家唔好忘記612 我地係點樣去政總幫早一晚到咗嘅手足接力
奇蹟唔係天跌落嚟 係靠我地走出嚟
聽朝頭班車 全部人一齊去理工
前線接力又好 物資又好 和理非掩護又好 乜鳩都好
我地唔好可以扔低手足唔理！

齊上齊落
光復香港 時代革命！

唔理衝唔衝 聽朝去理工

1118 全民大三罷 集中post

求下大家幫手入去推

手足一個都不能少

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

齊

上

推

聽朝唔塞路 塞爆佐敦！！

落

手足需要我地

頭班車見

佐敦手足都頂住